其實 Facebook, Instagram 依家想點撚樣

Facebook 依家d page 成撚日搞咩 reply 跟住 inbox

Instagram 就成班豬西問問題

兩樣野都洗哂版 連新聞都睇唔到

想睇新聞去Google news啦

一早Facebook旗下嘅social network都已經變咗做廣告平台啦

依家直情係各地政府出錢操縱輿論嘅世界㖭，你冇睇到俄羅斯嗰單嘢咩？

用Tumblr

Facebook嚴格嚟講唔係佢問題
係啲fan page識利用個algorithm啫
當然你可以話叫佢改做呢類post唔上熱門
但其實而家呢個現象反而令到facebook有咗流動性
佢先唔會賭自己米
Ig就......不嬲都係畀啲女炫耀嘅地方

我一見到就會block 哂個d page

用Twitter

我都支持用tumblr

其實fb ig都變晒「宣傳易」，有幾多人真心會share自己野？

上fb=睇廣告
fd都係whatsapp share下算
fb太公開好多野傾唔到

用facebook ig whatsapp根本同用微博微信無分別

Facebook Gave Data Access to Chinese Firm Flagged by U.S. Intelligence

The agreements, which date to at least 2010, gave private access to some user data to Huawei, a telecommunications equipment company that has been flagged by American intelligence officials as a national security threat, as well as to Lenovo, Oppo and TCL.

The four partnerships remain in effect, but Facebook officials said in an interview that the company would wind down the Huawei deal by the end of the week.

唔好用 facebook, instagram

whatsapp都係facebook

而家仲有人用微博

多啲dialogue可以幫到AI learn user behavior再用嚟賺錢

一樣唔好用，最憎 whatsapp 用電話號碼註冊

都係Telegram好

自己帶頭唔用

仲有近排比世界盃啲post洗版 好煩呀

7079